如果我有一日去搵 ptgf ...

應該改咩名好？正氣嘅張六常？大整蠱張六常？臭雞蟲張六常？

非青頭張六常

PTG張六常

暗示我依家青頭，積下口德啦

青頭有咩問題
青頭同處女一樣咁高尚 讚緊你

無有怕唔正常

樓豬的確唔正常

原來係咁，差啲誤會成巴

不知幾正常，智商有90